屋企人睇唔起你

真係好灰 屋企人從來都睇唔起自己
讀書時期就話你DSE考好d就唔洗讀埋d垃圾大學
出黎做野 咦也 做埋d咁既工 一面嫌棄
做Pr 佢就以為係做雞個d pr
叫我唔好痴埋d老板到
做其他工就 下咩野公司黎聽都冇聽過
成日係到話邊個邊個個仔讀kong u好勁
點解你讀唔到

今日同佢講我想轉工
佢：依家禁既環境你搵到咩？
我：我跳槽
佢：人地公司叫你走嫁？
我：我自己主動搵人
跟住佢一副抖音個d 嫌棄式西面

你大可以睇番佢唔起